有無人聽到小瀝源頭先有吓好響既聲？

好響 似好遠傳過黎

得一下

有無人同我一樣聽到 22:46 左右響

好突然所以無片無圖
同有隻狗吠緊

咁岩坐窗邊玩手機聽到

嚇左一嚇 唔係打雷 唔似墜地
好空好響

唔知咩事
有無人都聽到

過咗咁耐都無人討論 真係無人聽到？

唔係住果邊 睇下有冇人知發生咩事

廣林，聽唔到

近恆管果頭？

自推三次無人聽到就算

差唔多個頭

唔係得我一個聽到

自推多次

源居民個tg group都有人聽到 但好似唔多人

lm

push

仲未知咩事

上年果頭都試過有響聲

咁有無話最後咩原因

唔推啦 等聽日睇吓有無新聞算

唔知